(純發洩)由一個sales轉做地盤佬

Good luck
準備入行

哦，咁加油啦

我都想做地盤

愚人節？

我諗住ugrad都去做地盤
你做邊範？

多謝你

我都諗住做水喉

我唔係有女友我都準備入行

冇特別技能/專長 仲要啱啱結婚要養屋企
地盤真係首選
利申：讀完書都諗住做

點入行？
求介紹

做師傅啦 唔好做科文/打理

快啲識師傅揸雞頭鏟車

係連登都有post講地盤 好似都有tg群，可以留意下

照入行啦，我諗你女友見到你咁辛苦為左佢
佢明白既

有女朋友點解唔做得？

有女友入行先好，你入左行好難再識女仔

人工高左，時間多左，生活好左
未嚐唔係一件好事，但夏天真係好撚熱

捱得過個夏天就得嫁啦，夏天做樓面件衫濕完又曬乾再濕返不斷loop，收工結曬鹽係面

好過做sale屎

強人是你 能頂天立地

泥水啦

入行人工都唔錯

係污漕少少

至少唔洗點晒

講真 有老婆仔女 返地盤時間最靚
有得返屋企食飯先起碼

認真 依加行情唔好 拉布搞到冇咩工程
大基建就完
你入左行都好快冇野做
我身邊都有大工打來問有冇半工開
我地自己盤都話要cut三個老野

你咩工種先

紮鐵
公屋盤
間中跑散

true love

加油巴打

sales得萬頭人工？
唔係呀嘛

得返啲鄉音呀姐

泥水又真係污糟啲

小弟噴油，跟老細

我同樓主一樣
由sales轉去地盤
做地盤好開心 日日成班麻甩佬有講有笑
人工又高 月入兩至三萬不是夢

Btw 入行想升職加薪有三樣野要注意
1) 捱得 屌得 做得 唔好咁易放棄
2) 手門要好 做野做得妥妥當當
3) 有人介紹

有人介紹其實係最重要
e.g.
無人介紹 做到隻狗咁 1000蚊工
有人介紹 唔洗點做 1000蚊工

想做地盤既巴打 可以收下風
去做你想做既範疇

小弟冷電 hea下hea下又一工

水電點睇？

我都係由sales 轉地盤
之前份sales 又做到隻狗咁
咁不知去地盤涯下好過
起碼時間好用左
做左大半年電燈仔

如果想做但唔識人咁點

FB 搵地盤group
睇下自己想做邊氾
時不時都有人搵白紙
不過預左可能俾人食少少
例如識人可能有$700 一工
唔識人可能會$600~650 一工

有前途，不過都係果句，識人/有老細照唔同好多

我自己就唔打公司工，直接跟老細，等佢安排
唔驚冇工開（前提要係好老細）

時間好用咗係真，冇得輸
就算ot都計1.5，明碼實價
星期日/紅日想返就返，輕輕鬆鬆又一工

之前做倉，搏命上咗位，加得$300，我屌咗出黎
即走

巴打加油

識電燈師傅實收1200一工

咩Sales得萬得咁少

想問下可以點入行

加油

加油喇。不過做地盤既人好多都叫雞。希望你老婆有心理準備喇

做男人既好多都叫雞

驚唔驚體力跟唔上

加油呀，我覺得做地盤唔係咩問題呀，起碼都係自己賺錢養家呀

萬寧 屈神？

🙋🏻‍♂️師兄，我又係。

連地盤都未做過就學人吹奏地盤佬

如果係咁又真係留唔到人

識做一定做細木搭喉etc

咩sales可以咁低人工

樓主潛左水？

好男人

加油！

巴打好波
肯為頭家捱

細木有咩好

連登幾時睇唔起地盤佬？
你咩平行時空

對地盤佬最推崇備至嘅就係兩登

拖糧走數咪含家剷？
我做呢行 耐唔耐都接到啲地盤佬咁講
最緊要識人，泊到好老闆

冇撚錯
最罩忌d仆街判頭拖糧走數
比三叉野一日都冇用
唔出糧既話

明明高登連登都係地盤佬地頭，吹到好過曬其他工架喎

吾係泥水佬

凡係有關地盤post 就一定有飛哥既出現

照計實唔係apple啦

唔撚係濕尻小米掛

巴打

嘩屌 做乜mon住我

屌你 你個名咁撚易認

轉頭改名扎鐵強

水喉好做呀 越粗越好做
利申:做水喉

Mark撚實你個會員number
好多地盤佬返鄉下拜山

做緊油漆仔。成日見到d電燈佬成班係到吹住水做 鳩流流又一日好撚爽

巴打,請問以前搵開幾多,依家又幾多,我都打萛入行,依家份工搵萬幾,不過無前景可言,認真想入行

過去呃水吹囉 吹吹下咪同佢地講跟佢搵食

做地盤係真漢子

水喉佬留名

加油巴打
馬死落地行

咩sales 得萬頭都做

男人大丈夫能屈能伸 加油

行行出狀元 加油

渣rcd

借acc 巴打介紹我入去做 得唔得 19 sales 冇前境

同事 well done

自從8年前入行後 由高壓力變冇壓力 日日開心過 雖然辛苦 起碼心情日日都咁好

樓主幾多歲

鳩悠悠做水喉 斷鳩估冇辛苦

地盤咩工種最好做？
Btw樓主U grad？